衷心多謝黑警發哂癲，神助攻反送中，由其係前線黑警！

老老實實，真係好撚多謝黑警係到發癲
冇你地打記者，阻傷者出入，扑鳩d手無寸鐵學生
邊得黎國際社會咁大肆報導

加上個凶神惡煞ge狗樣 見人就射胡椒噴霧
仲要用埋視覺效果極佳ge催淚彈
明知一街都係cam 入到PP都要掉催淚彈

再黎EQ低到一個點，俾d議員撚狗咁撚
公然唔佩戴委任證仲咁撚口響話一個代表哂柒成咁
仲唔係神助攻？

仲要俾人用完即棄，俾政府割𥱊
Condom 都有用過你地班狗

衷心多謝你地，做狗做到咁撚冇尊嚴
全世界都笑鳩你地

其實為咗我地嘅安全
要想辦法搵任何渠道備案
黑警落場嘅已經殺性上頭，未落場嘅ig就打會幫同事報仇，送你上死刑台等暴戾言行，重點非個別例子，好明顯黑警落場已帶個人仇恨情緒，對示威者作出過度暴力
聯合國又好 咩都好，要搵方法投訴

樓上 too long didn’t read 廢事quote

記住要禍及妻兒 打得咁撚開心